柯完尿用紙巾印龜頭真係好爽

印完感覺成條賓周都乾淨哂

抹完有冇索下

係要 唔係會臭

唔係柯完尿直接去洗手盆洗龜頭架咩

冇尿味，好好索

我究竟係咪有潔癖

印完再洗把印

包住乾左搣出黎仲爽

如果廁所有個窿專係放條撚入面好似洗車咁洗 就好

只限屋企自己使用

坐喺度柯最爽

glory hole

囡囡最鐘意含冇尿味嘅賓周

唔扯點放入去 扯佐點著褲?

咁咪有紙巾碎

我都試過 壓條J落去個感覺 好正

仔都係

走啦gay

用開酒精濕紙巾

朝早一定要坐喺度柯，男人嘅煩惱

直接抆落條褲到

真男人
不過我成條浸入消毒火酒

平時我會冲廁順便洗埋亀頭

直接放入條女個口，叫佢瀨乾淨佢！

如果事前自己印左先，面對乾乾淨淨嘅賓周，條女一定瀨得仲落力，唔洗叫都自動波瀨

我習慣hi落門柄

你用咩紙巾先？

有冇考慮浸落火水？

下 不嬲都係洗埋龜頭 清理乾淨先走架喎

唔係一直都要 ?

屋企就係 平時出街最鍾意去公廁
屙完督尿 個尿兜有水流落黎洗乾淨條J 勁爽

公廁大卷廁紙含菌爆燈
中環麥當勞超標38倍 朗豪坊32倍

年中都唔知有幾多條柒頭咁樣搞到尿道炎

想奶

On9 沖廁順便洗埋㗎

廁紙好多菌

千奇唔好用公廁紙巾，高級商場另計

賓周仔

照你咁講全部女人都有性病

屌，出街緊係唔會啦

屋企紙巾，用一格！

慣左痾落紙巾到再係尿兜到洗

高級商場都唔用啦，用自備嘅

一向咁做

一定要撩入閪先會有性病 啲病毒植入式㗎？

諗起都興奮

洗水盆一向龍頭下面都有個窿架啵

用百潔布加洗潔精抹兩抹先爽

細！

不嬲都唔用條撚屙尿架喎 用到污糟哂點得
樓主咁污糟得唔得架

屎都唔好用出面廁紙黎抆呀你地記得

用鮑魚刷

有叫glory hole

識嘢

用薄荷味tempo印完會唔會有陣陣嘅薄荷香

不嬲用紫色油洗龜頭，樓主唔係咩

鋼絲刷

係公廁盡量唔好咁做，有啲變態佬會打飛機印落啲廁紙到

痴線 根本公廁都應該有個咁嘅隆 唔洗j真係好污糟

自 窿 窿 窿 窿 窿
罰抄五次

乜黎

點會印架, 直接拎去洗架嘛, 印完都係臭...

召喚環保撚

一直以為得我自己會咁做

最好用水沖

有無人認真用過呀媽用個啲洗下體液?

用水沖太麻煩啦 除非扑野前啦
屌 用紙巾已經真係俾足細佬面